終於明點解啲人要跳軌

果種壓力 果種心情
望住架火車嚟緊 真係諗住一下完咗就好

覺得自己竟然會咁 好恐怖

心情可以差到乜都唔想理

如果要自殺 可以考慮下救救香港 攬住777一齊死

我會 如果識整炸彈

未埋佢到身你都死左啦

其實真係一時衝動
而家有種汁番條命仔既感覺

平時成日屌尻啲人跳軌阻住曬
其實佢地心情邊撚個會明